反了反了 東張西望都反大媽

收了祖国的錢 食碗面反碗底

跟緊港府大隊=.=

上次比個廢老屌完嬲嬲豬

咁都cap

政府咁都唔做野？而家簡直係污穢緊香港旅遊影像

係開心，唔係嘈。

-.-

成班廢老

個大媽話力架打鼓好嘈

上一次好笑d

連西人都屌

當cctvb都唔撐 警察都開始介入
你班社會垃圾就好自動收皮啦 趕極唔走
旺角就話忍你姐
以為老銅尖咀呢d地方會比你d低等人任舞咩

支持政府呀嘛

想設計一張 "支持港獨音樂聲援會" 既貼紙，banner，貼係班妖孽附近。還掂尖咀日日咁多大陸遊客經過，等佢地見到之後去踩場。一於以支那制支那。

另外再係大陸網上宣傳班大媽其實係港獨份子，等班大陸人落黎制裁佢地。

打非洲鼓

邊次

Bot good performance